---
tags: npc, amimal
---
# Name
Lec
# Aussehen
Ein Esel
# Heimat
[[Die Verlassenen Länder]]
# Interessantes
Gegenstück zu [[Ter]] uns zur verfügung gestellt von [[Ganimedes]]. Am ersten Fluss auf unser Reise zu [[Der begrabene Turm]] zurückgelassen